鄭子誠以前有冇幫過英文listening考試配音?

好似依條咁，把聲好似